唔好鬆懈

場波未完架 唔好見追返場就鬆懈
一鬆懈就會比人乘虛而入 一擊致命
保持警覺 未完都唔可以放鬆
明就明 唔明就算